有無人可以答下我

葵涌廣場邊間係藍店

3樓top世界有間賣女裝tutti

利申 ：喺佢附近返工